大愛之鬼人權鬥士LeBejing點睇白人細路被黑人槍殺單野?

News:
占狗twitter:
歡迎大家去撚下條賤種占狗

我唔知 我睇唔到 我打緊波

LeBeiJing

黑人被殺: Black lives matter，more than an athlete
白人被殺: Shut up and dribble

支持湖人嘅就係冚家剷